連登（看到她演戲就轉台）選舉開始喇！

1. 胡定陰
樣衰扮野以為好有演技

2. Orange
大牌廢老聲大壓人

3. 菜屍貝
影衰達哥

4. 肥Mum
大支美極

5. 中加恩
人妖無演技

6. 胡囧
聽下我解釋

7. 田裔妮
扮貓嘔心

8. 落銅
老女扮少女

9. 林下尾
怪樣

10. 羊怡
怪鼻